頭先發現左樣野 應該係old news

話說我想上連登

之後大家試下....